唔知博唔博到upgrade呢

話說我琴日諗住網上check in，點知成班機都full晒得返兩個要加錢既加長位。有無人有試過upgrade既經驗分享下

可以最後overbook賠錢叫你坐下班

係

CX?

If you are Diamond, yes. you will be upgraded while check in.
If you are Gold, likely. you will probably be upgraded at gate or when you are checking in lounge.
If you are Silver, unlikely. if you are upgraded, you will be upgraded at gate.

Checking in late is not an excuse for upgrade.
You will be assigned seats by CX ground agent (and assigned by airport control). If you travel in groups, you might be separated into 2 different rows.

你準備搵定下班機啦

利申: 試過搭下班機

CX/KA? 幫你睇下賠幾多

樓主記住去到唔幫你 upgrade 一定要發難有咁難發咁難，最好訓向地下週圍典跟著週圍吐口水大力拍櫃位然後走入走行李輸送帶度等佢地屈服幫你 upgrade。